選舉主任出信俾Gphone

問極都有

DQ就快啦屌你老母
扮咩遮

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

唔係比人軟禁緊咩

DQ左-更快推動參議會過法案
唔DQ-直接落中共面

換多幾次選舉主任都搞唔掂

被中共軟禁

換咗另一個人

仲問咩，GPHONE一心等緊你DQ

一個SL換人，一個接手就比人軟禁

Gphone選舉主任收死亡恐嚇入安全屋

唔DQ一路拖落去膠佩一樣都會自動當選?

No
有plan B入